/* Pedro Ivo de Andrade - 140086323 */

1) Abra o terminal na pasta raiz do projeto.

2) Execute o comando:

'make'

3) Após compilar, entre no diretório da pasta bin, como se segue:

'cd bin/'

4) Para executar o arquivo binario execute o comando:

'./exec'

5) Analise o programa.






http://gitlab.com/freemanpivo
